突發！旺角萬聖節popo

麥花臣附近見popo變妝黑衣示威者
佢地係2間popo車一前一後咁夾住架私家車
車上面有2隻化妝popo化成示威者巧打耳咁
車牌JW4328
我好想同佢地合照打個氣架
不過佢地好快就走左相都影唔到

推

麥花臣有黎明演唱會
講明係萬聖節
佢夠膽捉咩

Up